其實大波嬅被送中件事好荒謬絕對要推上國際層面

高官英國比人夾到
被送中
根本係李波2.0

可以搞個五六日集會，集會原因唔係支持佢，而係要比外媒影相，揭示高官英國被送中係幾荒謬，依家各大外媒仲留港

做低限度都要痴文宣推爆佢，Twitter 推爆佢

推1

仲有安樂停牌呢
自由市場喎

推2

唔知佢喺英國俾特務夾, 定口頭要脅
但都好荒謬

推3

推

（Twitter 要人）美國同加拿大議員響人權日不斷提香港！

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

如果依一刻，聲援大波嬅，佢會唔會死硬haha

但應該無乜人響應
其實都可以攪 但要文宣要講得好清楚
一個推送中條例出既律政師司長被送中
真係幾攪笑

呢單無得搞得, 你去問佢, 佢老西都話係佢自願去啦. 老公間野又比人批

屌你，咁淋病話想辭職都辭唔到 ，
要唔要攪個集會聲援佢? on鳩

班政府高官見到自己司長都咁樣比人夾返香港都繼續撐土共都幾撚好嘢，重點係就算比人強夾民眾都會覺得你抵撚死

啱

佢死口話自願吹佢唔脹真係

Push

李波都否認啦
有無人信

第二個貪曾